+++
title = "复制发布模型服务"
Description = "再次发布已发布过的任务，并查看执行记录。"
weight = 6
+++

使用已有发布记录相同的参数，再次发布模型服务，并查看发布记录。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击 **模型发布**。

2. 在模型发布页面，单击一个要执行复制发布的模型任务。

3. 在 **发布记录** 区域，可以通过以下两种方式复制发布：

	* 找到一个要复制发布的发布记录，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **复制发布**。
	
	* 单击一个要复制发布的发布记录，在发布记录详情页面，单击 **操作** > **复制发布**。

4. 在 **发布参数设置** 窗口，设置执行参数。参考 [创建模型发布任务并执行发布]({{< relref "10usermanual/aml/modelpublish/create.md" >}})。
	
5. 单击 **发布**。